[請廣傳] 北角襲擊事件時序整合 警黑合作 證據確鑿

去片！

4:06開始

資料來源：有線新聞